點解d人咁鐘意行路唔睇路

唔係話睇電話
係周圍望
望住隔壁個fd傾計
望天
望地
望周圍d風景